以為頭條新聞搵條出路

我諗唔喺得我咁諗，可唔可以幫助頭條新聞員工離職之後，喺其他平台，開個節目。